土生土長香港人 點先扮到ABC

冠希同彥祖既樣我都有
就係冇佢地果種口音

1

2

有圖先幫到你

你可以扮一個啞既ABC

You know__well__I mean__fine__whatever___alright